(前鋒荒) 一人一個30m好洗好用高素質既前鋒/前場!

我先:shick keita 2個都25M 馬素爾 30m 曼聯應該會賣

aguero

m= 1million 歐元 重新講過

最少50m歐 你上一上transfer market uk果邊睇下 希古恩都9000萬歐啦

我

拿玻里會放咩?

可以會掛，始終傷咁耐同傷完又真係麻麻

小豆

鏝城賣人比意甲多數係水魚價
tevez 8m
balotili 20m

當年用沙域+錢係廢倫到換拿斯達錫番黎 依家人地沙域已經係下體會正選中堅

當年曼城保定+沙域兩個真係穩到仆街

伊卡迪

依件邊只30m

朗尼

乜原來值三千萬咁少咋

30萬喎，鍠都唔會中伏啦

巴卡

( Show Blocked User - 感謝各位 )

米祖都要30m? 皇會想要?

CARROLL都有人想要

shick係邊個